有macbook 既你，仲會唔會買ipad

macbook / MBA / MBP ...會唔會買ipad/ipad pro?

諗緊 未買嘅原因主要係冇錢

會，買IPad 2018

啱，窮撚先會諗

會，早兩日買左

買部 2017 iPad 32GB 出街睇片覆email岩哂

see ?!

一 R 就 RIP

下月買新 mac book air 256G

會 ipad代替唔到macbook

會

哦